有無人講艾慕杜華既《萬千痛愛在一身》

睇完好似無人講
故事係導演半自傳式咁講自已晚年
男主角係導演長期合作既演員 仲要演返導演本身

應該贏金棕櫚

咁上流寄生族都好好睇既
呢套明顯自私d